95巴絲無咁易做人老豆老母(75)

保心安Title

世上只有媽媽巧

0仔優B

叫我

好凍
淨係著咗件T加恤衫

痴撚線我底衫加件hoodie都打哂乞嗤

同kimkim講

優B 真人一定好串

玩到慶烚烚就唔凍

唔好屈我

出哂事

如果優B奥仔同場既話我應該會錄音返屋企學野

你著咁少咪岩囉
今晚方便啲啊

唔知佢有冇多件褸

咦 咁今晚係咪又要mon住TG

唔係真人都串

店長今明兩天不在 辭不了

留名學野

橙

吓？

今次唔會亂send 野

星期一得閒先講 但一定叫我唔好辭
今日先收到whatsapp 叫我五月六月返多啲

diu次次都send完秒del睇春咩

直播

圖呢

果啲係衰野嚟

咁你應該del曬你講既野佢

有tg gp ?

不了，留比你地J

屌你老母 我要加快進度減肥
唔可以再懶落去

不過食埋今餐先

啊屌 唔記得左置頂
哈，痴線，我真係，我真係直左囉

睇黎今晚有排直

笑

學串人跟優子同奧巴馬
學講粗口跟脆薯

長直將軍

學溝女跟菠蘿哥

咁學打架應該跟邊個

改名巴

啱啦 將軍澳收工 順手去上堂

雪佛龍真係好靚

又夠鐘餓

我

跟你係學打pat pat

打pat pat

我做乜教你先 你學識咗咪多個人爭女

你同人打架既下場係咁 點學呀

咁教我

可以教 你溝仔咋嘛

溝仔我唔識教 我都未溝過
Mad8話教你 姐係佢。。。

粗口你唔識講咩？

有一段迷惘期。。。

明明我好nice

打埋你

哦

無人話nice就唔串人

我都冇乜串人姐

無你講得咁勁 技巧咁純熟

將軍is watching you

啪！啪！啪！打足三十大板

爸爸食完飯落咗去飛髮飛完返黎開冷氣

關咩事

你地又話條街好凍
但佢返到上黎覺得好熱

好大風喎

你爸爸擁有連登仔體質

宜家仲要無給被訓咗

我都係著緊短袖 都未至於要開冷氣

優子爸爸：｢天氣好像轉涼了｣

優爸：好熱呀

睇馬壯

好爽

有無幫佢蓋好被啊

俾人爆菊好爽？

睇一班痴線既人玩痴線既野

打波打到小腿抽抽地筋果種感覺 仲要乘二

佢壓住曬啲被

食尋晚食剩既牛扒意粉

屋企冇開燈

炸蛋球

我食飯盒咋

有冇人識日本拍賣網BID野?

一陣食意粉

邊個
有幾個有中文嫁喎

Me食麵包炸

呢個呀
佢有個「配送禁制品」,搞到我都買唔到

改名絲
你都追擊我

你減磅呀

日本都有集運架嘛

你買個樣係咪y拍先有

Buyee手續費好費
如果佢唔可以直送
去tenso開ac轉運啦

係呀,汽車零件黎得拍賣先有

一個人食

做咩變左訪問

tenso係咪姐係好似淘寶D雜運咁?

仲有雞翼賣咩

係啊
你開完ac佢會有個地址比你
你件野到咗佢個倉就會email你
其實好似有中文

譚有三哥無

兩個人 所以唔夠飽

呢個量量 上次食完 深夜三點餓醒

多謝解答

DIU但佢唔包高壓物品喎
咁我點買

咁無啦
因為tenso已經最鬆好似係

去緊隔離食m記

有冇客服可以問架?

好熱氣 唔敢成日食老麥

今晚一定好好瞓

個網有寫好似係

Why啊

呀姐唔識吱雪糕

久違既打

好似係掛

你講多啲就得

我唔識講粗口 上次對住塊鏡講左句x街 然後成身打冷震

Hahahahaha

邊緣人教學

咁咪撚講

凍到震

同佢講

比佢笑

飲下酒壯下膽先啦你

飲醉先有小小膽

咁快啲醉

好想睇佢飲醉

你都無TG 無得睇我鳩UP

Hi各位95巴絲
見到呢個post想問下95年既而加係讀緊書定已經做緊野

有都唔想 唔想聽你同kimkim既日常

一半一半 好似係

六合彩中得三個字
另一條4個半字開曬格離

無日常但有自白

起碼都有40蚊

2017HKDSE英文科Paper1 Marking連閲讀材料曝光

又黎

我唔入group姐

我仲讀緊書

我是垃圾

我是讀緊書的垃圾

咁啱呀 我都無入

咁就好了

我是不讀書的垃圾

唔會講 識我既人都知我唔講粗口

No mood do thing
Just wanna hea

我媽自從同我睇左美女與野獸之後上左癮
上網dl d迪士尼卡通黎睇
依家又睇返之前錄低既美女與野獸卡通

我有線人架喎

依度邊個識你？

我：人地山本澤馬哥係慈雲山過黎
薯皇：哦 澤馬哥呀

依度邊個show我？

miss me?

撈

白雪呢個名真係好難聽

咩話？掟佢落山？

Come on

I am waiting for you

hello

Long time no see

watched movie

what movie

諗INTERVIEW INTRO諗到好撚煩
又要限一分鐘內..

life

我頭先都有個frd睇左
應該幾好睇 有異形既味道

裂仔

真係每個post都係咁

名讀緊咩科優點缺點

劇情on9
壓迫感
但大部分壓迫感係因為劇情on9造成

仲有fyp做乜

我自己作左篇:
名
自己性格係點
簡單講一句話我讀HD之前係做過相關工作
得閒既時候會做D咩
跟住就講對呢個學科好有興趣,希望之後可以學更多呢方面知識
最後就擦下鞋話好榮幸可以係度見到professors
試過最快55秒

得一分鐘點可以講咁多

我覺得性格同得閒做咩可以唔洗講 除非同你in個樣野有關

Why you gotta be so rude

做紙去

No mood do thing

蔡倫

What 7 r u saying

Everything will be alright

但我又覺得讀緊咩科又唔洗講,反正佢都知我讀緊咩科有幾分先嗌我去IN

其實講咩唔係問題,係驚唔夠時間講

究竟做個陪襯品嘅滋味係點？

我已經知係點

蔡倫做紙

呢排做咩

我仲可以扮做傻仔扮一世

睇科

反正你當我傻仔嘅話

以為我真係蠢 真係咁天真

就算唔講我都知發生咩事啦

但點解我仲要扮做傻仔迎合你

你自己諗下啦 究竟我傻定你傻

講起interview
舊年in gender studies
有個讀商科既男仔同我同一gp in
問佢點解想讀呢科 佢話咩實現男女平等之類 講到好似要拯救全世界

諗唔明就唔好再煩我

我開始厭倦

prof心諗自己都冇咁宏大既理想

做乜野

搵唔到人講 係度發洩 你解到謎算你叻

講女定屋企人

唔想諗住
但想同你講聲 唔好俾人帶住走加油

me dead air

我g錯啦

睇黎我都係千古罪人
走了

頭痛

搵我

屋企執嘢，執到呂布😎

劉青雲

人瑞

笑死

送禮勤同打和

I have wasted a day again

Me too

飲咗杯70度

你幾點會發酒瘟

係囉

唔會醉

佢發酒瘟d鐘數你訓左啦

之後又要del哂

優B 都唔你夜鬼

真係好狗
錄音點backup

就醉了

有無翻譯

你=係

翻譯:我直咗

唉

點

翻譯:我直咗又彎返

佢應該直成晚 仲會轉

屌你地

still anyone here?

聽朝去你屋企附近拜山

記得係山上同我say個hi

我有啲想染啡金 但又怕好mk

你都唔係呢度第一個mk啦怕乜

柒囉

咁串

看不見你的笑我怎麼睡得著

今次真係唔醉

55

而家先食正式既第一餐

吓吓吓

飲咗罐啤開始嚟籵

姑奶大家

點解70度唔醉但啤會醉

今日好攰 明天會更好

酒不醉人

染唔染都柒架啦

食完個一丁又胃痛了
然後要開工做FYP 5%既濕尻野

好辛苦啊屌

你好似每晚都講差唔多既野
好似哈姆太郎個主人咁

你成日冇食野緊係胃痛
點解唔食野呀

係咪呀奧利太郎 吸

乜黎 訓啦柒頭

眼訓到打錯 88

返工啊 已經有攞野食 但係都唔係正餐黎

冇break咩

返得幾粒鐘無break架

咁返工前後唔食?

唔餓
所以啱啱咪煮麵食囉

你d飲食

寶寶強勢回歸

點樣開始溝個16歲嘅女仔好
其實佢而家先15歲，但就16歲
而家d高中妹妹鍾意d咩
絲打會點，如果有個大你6年嘅男仔追你

好眼訓

好醉

黎料未

唉屌 不要再說了
我覺得我好快會死

全日冇食野我都未試過
唔夠你玩了

見到佢開心快樂已經覺得好滿足

我有食野架
食唔夠咋

DAN DAN 心魅かれていく
その眩しい笑顔に

小心d
唔食野胃酸會過多

無人瞓教

呢句係真係咁定中間有個逗號？

無人理咁我瞓教

我久唔久就要食胃藥
聽日應該食左野先返工

你想我覆你啲乜姐

頂唔順了要訓
但仲有大把野未做 等死

我唔知你幾早死啦
但廿零歲就要靠藥 過多廿年就知錯

Hi

我仲係到

tg 見

又訓唔著?

訓啦
miss me?

訓醒啦

未天光喎

你醉啦

屯夫

你就醉

早

訓醒兩次所以講兩次早

沖完涼

著多件衫 好很凍
仲落雨

今日冇heattech 但著左件好厚既綿衫

Hahahahahahaha

其實係咪想叫我但打錯字

我十二點幾就訓左啦 三點幾醒咪岩數

朗豪坊電梯事故 港嬸：我好感恩跌落嚟嘅都係後生仔

食屎啦廢老

我都無heattech 宜家凍檸水

屯の包夫

屌 行出被竇去廁所 好寒

行出被竇

一是嬰兒哭啼

二是學遊戲

三是青春物語

四是碰巧遇見你

十是寂寞夜裡

百是懷了疑

千是掙扎夢醒

萬是鐵心離開你

你勉強說出你愛我的原因 卻說不出你欣賞我哪一種表情

卻說不出在什麼場合我曾讓你分心 說不出離開的原因

勉強說出 你為我寄出的每一封信
都是你離開的原因

你離開我 就是旅行的意義

禁室培慾 激瘦 全裸 （有圖）

LIHKG @ Android

蟲系大師

志乃

福建～～～

炒飯～～～

福～建炒飯～～同同同鄉會

福建炒飯～同同同鄉會

福建炒飯～～同鄉會～同鄉會

福建～炒飯 福建炒飯 福建炒飯同鄉會

戴左冷帽

福建 炒飯 福建炒飯同鄉會

零零出黎又鳩嗡啊

短衫短褲笠左件衛衣就行左落街買早餐 有點熱

不是綠色的

禾流鼻水

應該係

遲左起身睇少半集妖怪手錶

btw今集個主角叫優子

冇啦你既故事已經完左

岩岩突然Load返起之前收音機賣新聞果句｢目睹匪徒乘搭直昇機逃走｣
然後對住份文件傻笑比人話我痴線

洗唔洗我寫一個優子的故事

冇妖尾睇

起身 發夢做特工 攰死了

有冇俾人捉到

係咪暗殺任務

Forgot me?

做宣傳易都唔做妖尾

比人捉左好多次再走甩

almost

係偷運一啲重要野

咁完唔完成到任務

生化武器

唔完成 醒左

好似係玩具定野食

手足快d走
呢度我頂住

你確定你頂得住？

WaC BaoFu You two shall not pass!

玩具

頂得幾耐得幾耐
快d走呀 唔好理我

滑雪順豐今日開唔開工

包夫同優子表示：

做架梁?

我表示：

講起發夢 我前晚發夢 其中一部分係我變左做哈利再變左Ron
連角色設定都一樣 哈利嗰時叫一次咒語就出到招
但Ron係叫極都出唔到

其中一部份係咩意思

打架點可以唔預我

係愛呀哈利

啲夢成日穿越 喺變成哈利同Ron之前我係同緊我roommate去上boxing同yoga

呢句野出至邊到

好似係鄧不利多

第一集定第二集

咁我肯定唔知 我正係睇左頭兩集同尾兩集 中間skip哂

我都試過剪剪下頭髮去左上堂上堂係教打邊爐

其實唔會記得對白

邏輯崩壞大殺傷力次元武器
[img

I don't mind spending everyday
Out on your corner in the pouring rain
Look for a girl with the broken smile

正係記得個時去小同屋企開生日會 錄左第二集係到睇 不停loop boss爆頭既一刻 係咁回帶 諗返都覺得on9

屌成版都圖

How come people suffer how come people part? How come people struggle how come people break your heart?

Coldplay真係好正

無lu

Haaaaaahahahahahaaahhhhahaha

Ching有冇聽radiohead

冇圖又要問候伯母 有圖又要俾膠
連登仔真係難服侍

Fiona首冷笑話真係好聽

上頁d圖留返俾你J飽佢

比伯母圖會點
有無人解答我
利伸：唔會試

無

最近不斷loop男孩像你

同埋告別我都好聽 但依兩首好冷門 好似我咁

Paul哥呢兩日咁灰

纖細嗎

Learn me

你剩係識呢句你係咪鍾意纖細

唔係喎 個陣番學好多人有聽

未

佢地識貨

I only learn from the best

難怪你溝女唔學人地

某人

Does it mean that i am the best?

優子就淨係識 只愛同類嗎

Always
You are always the best

咩事講比伯伯聽

Btw岩岩好似經過apple間學校

些些

咩學校

無事 未死得 個肉身

新人留明

女死女還在

你搭巴士?

早晨

How to pronounce your name

最好條友死咗 一了百了

要去到咁嚴重？

ah-ten-lo-lo
就咁叫阿ten得喇

Ten哥

I know that feel at bro

十仔哥

開

唐中書導演

咁今日放工應該可以去拎件

但仲係青衣

講笑姐

成日都無電視睇

緊貼緊時事

明明有新聞台

還我妖尾

只追漫畫 要唔要我劇透？

咪係 你叫c9優點算好

但其實句歌詞唔係咁嘅意思

Ten. Ben Ten

講下姐 我就死咗啦 以後話知佢點 唔會再上心

我都追到連載

個阿伯真係鳩鳩地

都仲未開始點票

佢齊4個箱果陣我開始食飯
我宜家食完先岩岩開箱

其實都知結果係點

真島又再次開打後將對手nerf到同妖尾班人同一lv

不停吹噓十二盾幾勁幾勁 結果最勁嗰兩個都玩親情殺
條第一魔導就俾黑龍秒咗 真係好柒 嗰時笑到我

本身講布蘭迪許已經係12盾最廢個幾個
但出場個陣都夠屈死佢班友
到而家打12盾最強都冇難度咁

唔見薯片叔叔既

唔知呢

係

優b有多年追擊gay佬既經驗

106?

Oh 係咩 仲以為係當佢係妹妹但鍾意其他女仔

我係兩間連住 紅色定藍色啊？

真心講Gay

因為佢地愈戰愈強 一句我燃燒起來就夠納茲一個打低曬佢地

有無睇mv嫁你

追開個網冇up就斷左

係咩明張目膽

你係邊間

官校

綠裙

兩間都係㗎on9

唔g幾號

明目張膽地gay

鼠繪漢化 超快更新

應該唔係只係講暗戀姐

Sor lor
冇留意咩色

natsu又係勁兒戲
之前講到體內咩2粒種
可以發個夢就解決左個問題
仲兒戲過鳴人征服九尾

如若你發覺有我在 就結束暗戀的時代
無謂去博你憐愛 明白叫你太煩的不是愛

係喎你講過
btw

係啊

漫畫人
等手機通知先開黎睇

依家愈來愈廢 我真係無眼睇

好鍾意第一時間追

hocc 08前既歌都當哂係gay既就岩架啦
係呢幾年先少返d

我隻眼冇啦

最尾開惡魔意屬性屈贏阿哥同黑龍

邊個放閃

Google sin

勞斯萊斯

Catch me if you can

我間母校都係
我讀個陣d老師又出去搞talk又咩教師會主席又咩香港代表隊教練又出教科書
我一畢業就走哂
等收皮

D煙

天使藍

見唔見到me

雖然係日頭
但墳場唔好影相plz

琴日唱K個fd先唱完

I'm coming

次次去完就成身都係元寶蠟燭香d味

嗰啲嘢聞到會唔會跟住你走

咁我係個度裝多幾注香
佢無理由咁大味唔要 要我身上個少少味掛

講緊啲遊魂

目測點票笑死人咩

唔會

係懲教入面？

彬病

快啦 就走

鷹眼

胡官

算啦 佢陪跑

好慘

咁我先自殺 死咗之後叫牛頭緊面送我去搵你

Why you gotta be so rude
Don't you know I'm a human too

5票

乜你咁短視

仲慘過當年大蕃薯

淋病

屌淋病

好好奇點解上面會比女人當選

岩岩一過600 淋病偷笑

奶共就得啦 理得你男定女

771

其實邊個都一樣奶共 只係奶得明唔明顯咁解

唔奶共點會入到閘

宣佈參選時個記者會已經講明一定推23條

776

柒碌

但佢係話推政改之後先搞 同時推埋廿二條
咁冇話推23就等於奶共既

講一個寓言故事

刺蝟發覺世界太細 要對抗慣性設計
要變革這套法制 投訴蟻丘只愛經濟
他一根針輕輕一揮 貪心的一班烏龜
聲威都多麼失威 攻擊國會公開舞弊

帝國怕了那隻刺蝟 要螞蟻吃了刺蝟
螞蟻也吃了智慧 為了養家的五斗米
蝸居之中相宿相悽 燒金窩金碧生輝
一窩蜂一班東西 就這樣蟻民變成奴隸

個tick 出界都計

diu去左做野睇唔到電視

屌

Cctvb即卡唔影個mon去廣告

頂miss左

22條字面上執行到
但實際上根本執行唔到
推左都冇壞

佢個重啟政改目標係15年搞掂
而15年後佢都唔知魂歸天國未lu

777

個屌字 整得好靚呀

同同事認真研究
真係寫得幾靚

咁但係其他程策都唔顯得佢有幾奶共
佢推廿三既原意都係自己搞好過俾人夾硬塞落黎
雖然都可以算係籍口 但另外兩個真係奶到岀晒面
至少胡官唔會等要阿爺點頭先話岀黎選
佢又係唯一一個話要推倒831 收單程證審批權既人

真係柒柒柒

根本一早知佢陪跑先俾佢入閘

大脾好酸

都係
但參選承諾我就唔係咁信

入閘百幾票宜家一半都無

連打2日波?

而家講都係嘥氣
咪又係柒柒柒做

上屆689無7用

平時男生口中講的理智

岩岩到站仲諗緊做咩兆康咁多人落車 原來已經到屯門

之前有個朋友趕fyp又係成個月冇黎,
一帶完即刻黎返

大壓力啲hormone係會搞到唔黎m

打波打到腳指甲黑左

你點打

佢唔係喎

諗到金木研

打交定玩門啊你

一陣PO左出黎又話瞓唔著

係咪比優子ban你話比伯伯知
我幫你出頭七要洗既錢

諗左成粒鐘都未諗到食乜

我幫你地著想姐

黎到麥當努啊
食乜_野好？

正常都係分開兩件事

唔想又m記

仲以為今日有花生食

米線

放學

今個星期食左3-4餐啦

咁複雜既

kim 佢真係食雙特

關我咩事

還記得Gym Room 正開，胡力威跟你示愛

LIHKG @ Android

你肯定你星期一會返學

Same

脫

G奶？

脆脂奶

小學有個老師係
尋晚出街都見到有個診所醫生係

姓脫定g奶

仲記得幼稚園個班主任姓魏
我唔識讀叫左鬼老師

why not both

你覺得呢

我媽話淋病當選所以佢好唔開心

唔g呢

伯母我都係呀

咁你訓唔著再慢慢諗呢個問題啦

我上個sem一個course既阿sir有份投 唔知佢投左邊個呢

投左俾屌仔

伯友得閒飲茶

薯片想喊

祝大家下年父親節快樂

原來肥佬黎班飯民得3百幾票咁少

不如你講返女啦

冇女

佢自稱左膠

習慣下就得

no

求其著左條運動長褲+踢拖落街
今日咁撚凍既

向明報烈士致敬

有冇95巴絲已經計劃緊未來
話曬都22歲

有人組織緊家庭(好似係

唔係我

諗緊個細路叫咩名

想組織家庭得個想字

買毒撚屋算唔算計劃未來

對號

你點話點好囉

嗱嗱嗱
我冇話佢呀

你想暗示邊個你心知肚明啦

啱呀

ok我收皮

想

呢鋪我就撐包夫

#肥佬黎屈胡官（21）鎅曾俊華（365）票係中共卧底係咪應該仆街死！

郁撚

有個黎緊做媽媽

岩

悶

包夫係咪15號去大澳

唔係

沒事了

咪洗旨意十連

又眼訓了

睇台專心啲

好悶

啊啊啊

16:11:44快件到達 【香港將軍澳寶盈服務點】
13:24:46快件在【香港青衣集散中心】已裝車，準備發往 【香港將軍澳寶盈服務點】

3個鐘先到
不過收工有得拎就得

屌國際賽日就好悶

1

2

3

4

5

6

7

噴火龍唔係on膠膠咁既

1235

屌,我老豆真係好撚煩
明明冇人理佢佢都可以自言自語
跟住又扮撚哂看透世事係度話"一早就知點點點"個D野

啦啦啦

禁室培慾 激瘦 全裸 （有圖）

勁好笑

未入已經估到

仲要我今朝一早睇左

鐵觀音奶茶又幾好飲

屋企執嘢，執到呂布😎

依個仲好笑
今次無睇過啦掛

天仁？

瞓個晏教先

琴晚睇左ching

阿奥 優子都睇左

原來我噤out

啦啦啦啦

人呢 報數

3個 很好

才知今天的你我

頂你唔數我既

岩岩收工換衫
4

You've been so unavailable
Now sadly I know why
Your heart is unobtainable
Even though Lord knows you kept mine

你都無報數

5個啦依家 姐係仍然一埋偽毒出曬街

6 沖涼呀

毒L係屋企訓左成日

咁佢真係同埋點解呢句都要加密

唔知佢地公司會唔會google

唔食榴槤

咁快做媽媽

有個已經係媽媽

咁佢本身係pizzhut子公司黎架嘛

訓醒
唔記得左睇pkm

唔好誤會 唔係我 係一個係呢個post消失左好耐既user

個個冇入黎好耐啦喎

我以為22歲就諗未來已經好癲

點知媽媽都做埋

我發現我身邊每一個frd都仲會識人同我地同年又或者仲細過我地既已經結左婚
我識4個有1個仲有1歲大既女

有個中同個b 2歲了

咁多位95巴絲叫開地鐵定港鐵?

地

地鐵
火車
西鐵

係既係既

22歲(媽媽) 果個

MTR

我有個中學同學細我一年奉子成婚，宜家個女就黎3歲

港島仔表示細個唔識分
東西鐵都當火車

條女18歲生日即日拎驗證？

以前淨係叫地鐵 火車 輕鐵
依家會分埋東西鐵

same

Mk妹黎讀唔成書，中三已經冇讀

泊到靚碼頭？

條仔都係出黎玩個啲，但有冇錢又唔知

我又見到個同學生左仔 唉我連女朋友都冇 拖都未拍過 diu

我仲係到尻fingfing一事無成

雞翼呀

我仲係可憐既青頭仔

我要一塊!

hi 驗左未

cdrom連食物圖都唔俾睇

矛樹既

媽媽

媽媽
我訓啦

冇事既 下年唔洗慶祝母親節

個BB都唔識慶祝啦下嘛

有爸爸幫你慶祝

咪係囉
唔好俾我地班仆街嚇到啦

送個孫比佢抱盡顯孝心

唔怕啦!

下年都可以!

唔好

順便買condom

急屎走先

我覺得佢已經咒左

買比me 40蚊一打 拎黎做水彈都抵

馬仔冇叫包仔做媽媽 免役了

命運是對手 永不低頭～

張「屌票」有冇可能係+x哥投？

#22

No people

10

20

30

40

50

60

dim ar

70

Wanna heaaaaa

你呢幾日有冇做過功課

星期五有

屌你阿爺條嘢傾斜

岩岩醒起聽日個科係presentation seminar
好彩問真d先知我個組係再下個星期一先pre
嚇死

你呢

你冇mark低幾時present嫁咩

學都冇返
等谷眉通知架咋

睇返以前中學拍嘅片真係笑到痴線 好青春 仲放埋上YOUTUBE

我班畢業個條都有放上youtube

咩班

Bad student

唔好唔要我

你好意思咁講

想搵番個小學既人

我知幾時present

咩區

升中之後關係唔係咁好

你夠知幾時講tips
但都係唔返 衰過我

Hahahahahahahaha

冇得連呀

我估有tips咋

即係咩區

冇諗住連呀

元朗
搵番意思係傾番計

呢度好似冇乜元朗巴絲
試下係fb search下佢個名

因為你嚇到我瀨瀨地屎

因為你地曳

我有佢電話
我唔知佢點諗我

mum

第一句問佢今晚扑野夜唔夜

有咩事都過左咁耐啦 仲會點諗你

青頭仔

十幾年前講過幾句野 好似傷害到佢

咁一開始就say個sorry先

一直都好內疚
可能我諗得太多

絕交

我青我自豪

咁我走囉 搵周公思過

內疚咪say個sorry 等自己個心好過d

係囉 青頭有咩所謂

早抖

PAD又有同JUMP嘅新合作有妖尾

本身冇
但你笑人

仲有玩pad

擺個noun出黎=笑人？

登入攞石同抽 好少玩

我心思思想down返

1 say sorry
點知原來佢無記起心
我咪7

DOWN囉 抽完DEL返

你怕柒 就要自己內疚？

薯薯

對住一d係你心裡面有份量既人 7一次有咩所謂

好毒

唔down啦 抽完del返無咩意義

隔離個女人訓到... 側哂身

可能我係佢心入面唔重要呢

唔理佢記唔記得 講返sorry好過啲

隔離個女人隻搭住左我！！

上面慈雲山隻馬係咁叫我媽媽我都未同佢計

咩料

女人！

咁依家係你內疚嘛

多情雙魚座

二月回左鍋

Cls diu 我落車了！！

記佢仇好
唔好記me仇ok?

隻手 sor

聽媽媽的話 別讓她受傷
想快快長大 才能保護她

嚇下佢

包夫係唔係準備鏟平慈雲山

如果記你仇 我個腦應該唔夠記憶體

講下笑都唔得

待時機成熟之時 我會狠狠教訓佢😊

所以咪冇記囉

邊隻馬咁衰!

你指示的

我果陣已經縮一縮開 chok醒左佢
點知佢轉個頭繼續訓

講真至好

benz馬

無記 但有本簿啫

訓了 bye 我今年一定破到青

之前有次有個靚女訓到i左落黎
我都唔好意思郁

你執到

我今朝指示你講返女咪又係冇講

2017 一定要得

頂你

998

999